勇武症後群係咪己經出現咗？

好擔心前線勇武嘅兄弟，好怕佢地好似伊拉克戰後嘅美軍，唔識㸃樣抽離。

真係好擔心